大家支持我基定我山

正皮支持全能到仆街
負皮支持銀河唯一

負皮jor

留意到豬sir今日無浦頭

操緊?

豬蛇去左做打手

邊個贏都好 都係雲加嘅勝利

銀河唯一

達啦

爺爺教得好成就佢地

雲爺爺或成最大贏家